環球網提出警告：何韻詩，你回加拿大吧！

何韻詩自爆幾乎每天都有好友勸她“出走”，網友：你回加拿大吧
來源：環球網

2020-12-16 16:18

【環球網報導 記者 趙友平 李桐佑】加拿大籍“港獨”藝人何韻詩又出來刷存在感了。她近日在臉書聲稱，幾乎每天都有好友勸她“出走”，但她自己想留在香港寫歌。

香港“點新聞”報導截圖

據香港“點新聞”報導，“攬炒（同歸於盡）派”已走向窮途末路，一直撐暴的何韻詩，12月13日在臉書上傳了一首歌曲的片段，並留言聲稱：“眼看一個又一個夥伴陸續被逼離開，不無唏噓”，還說“幾乎每日都收到朋友關心及勸告'不如你走啦，危險啊'”。

何韻詩（資料圖）

報導稱，不過，擁有加拿大國籍的何韻詩聲稱“想留在香港努力寫歌”云云。

圖自香港“點新聞”

對於何韻詩爆好友勸她“出走”，有香港網友讓她“回加拿大”，因為香港不需要她。 ↓

有網友說何韻詩“走上歪路，想搞死香港。”還有人說她不要把偷偷逃跑說得那麼偉大。 ↓

有港媒此前爆出為香港黑暴案被拘控者撐腰的“612 基金”，其信託人包括何韻詩、陳日君等人。有網友藉此諷刺何韻詩：她都沒有籌夠錢，“612”那些錢都不夠分，要騙多點才走。 ↓

舉報我也說兩句責編：魏少璞

羅冠聰離港 何韻詩：留下與離開都需要勇氣

時間：2020-07-03 09:49新聞引據：採訪撰稿編輯：鍾錦隆

港區國安法實施，帶給香港民主運動沈重一擊。香港反對派要角之一、前立法會議員羅冠聰証實，他人已經離開香港；對此，支持反送中運動的香港名藝人何韻詩說，離開與留下都需要勇氣。

羅冠聰同時也是前「香港眾志」常委，他在臉書最新發文，表明自己已經搭機離港，但沒有透露目的地。

羅冠聰在文中譴責港區國安法一實施，就已發生「以言入罪」情況，抗爭風險呈「幾何上升」，他本人也「陷入不可預知的危險之中」。

羅冠聰說，為了保護他人安全，未能詳細交代個人細節。但他也預計到這個決定會引來相當多的攻訐。未來他在海外，將繼續為香港民主運動發聲。

對於羅冠聰的這篇貼文，何韻詩在臉書回應：「留下與離開的，同樣需要無比勇氣。」

何韻詩表示感謝羅冠聰的付出，相信無論他在哪裡，都必定會為了大家，盡全力做到最好。

開得太密了

特殊時刻
被官網點名要留意